無端端發夢見到ex

on9

經常

我早幾日都發夢夢到佢
佢逼我含撚 仲要講埋啲好難聽嘅說話
於是我摑佢一巴 行咗兩步覺得唔夠喉 再摑多一巴

咁我肯定你唔係我個ex

乜你咁㗎

我上個月先分手

但你都幾憎佢下

佢返工返到唔記得咗情人節

你地拍左好耐拖咩 正常都會記得

年頭先一齊 佢唔正常㗎 所以會唔記得

下 佢又係過份 但未至於分手掛

唔止係一件事 佢成個人都唔嗲唔吊咁 又成日遲到 我覺得佢冇珍惜過我

係咪個啲未一齊就好好一齊左之後就唔珍惜

類似啦 好彩走得快

呢個夢感覺好爽

你講我定個ex?

摑佢呢下已經夠爽，仲要返轉頭再摑一巴

證明我真係好想打7佢

好正常
一個月起碼有幾日夢到佢

某程度上你發左半個春夢

我係呢幾個月先無端端隔一陣又夢到佢

講真 你哋發春夢有冇感覺？
我有

一定有㗎喎 發完仲會有餘韻

都幾好 一啲責任都唔洗